今時今日都未走gme果d算唔算係比人湯都企係度唔郁既港豬

sor又做左社工關心人地d錢

特價加注機會喎

技術性調整o者

算係留守理大班勇武

當年有散水撚,今日有社工

做咩有人突然咁關心我D錢

見證歷史💎 ✋

又唔見樓下關心下班比緬甸軍政府打壓既人民

幣傢伙，暴露左我係pr

?

Binc

真

拉

對不起留係Poly的手足你地冇做錯到

左一巴右一巴

真係笑撚死人

連登仔開始清算

幫拉